要求讓兒子優先睇醫生 惡「大媽」出手打廣華女護士

凌晨3時許，旺角廣華醫院發生護士遇襲案。據悉，一名母親帶同兒子到醫院急症室求診，等候見醫生期間，有人突然大鬧急症室，要求讓兒子優先就醫，惟因其兒子經分流後不屬於緊急狀況，故需等候。護士遂作出勸說，然而有人突然發惡，出手打傷護士。駐院警崗的警員見狀，立即制止並將該名母親拘捕，隨後召警車到場，將其押到警署扣查。受傷護士由同僚協助敷治，警方正調查事件。

消息稱，被捕人的兒子年約7至8歲，有喉嚨痛等症狀，經分流程序後並不屬緊急。然而有三番四次擅自走入診療室的位置，大吵大鬧嚷著要其「寶貝仔」優先看醫生。一名女護士見狀向其解釋，稱會盡量作出安排，惟竟被對方出手打傷，推跌落地。消息續稱，被捕人說話帶有濃烈內地口音，持有香港身份證。

警方指，受傷醫院女職員姓羅(45歲)，被推跌墮地手部受傷；被捕女子拼音姓GU，41歲，涉嫌「襲擊」被捕。

屌你老母又係呢啲腥移民 唔知仲以為自己返左大陸
公營醫療系統已經爆煲 為左慳少少錢唔去私家診所
一句講哂 單程證一定要Cut

源頭減廢

被捕人說話帶有濃烈內地口音，持有香港身份證。

淨係吸埋哂啲咁嘅「專才」過黎 食得屎啦

腥香港人

垃圾就係垃圾 去到邊都係

一係睇住香港淪陷 一係反抗
做人做狗自己揀
難得而家已經有醫護組織話要cut單程證
唔係唔撐呀

屌你老母，大陸人真係以為自己大撚曬啊

整撚衰哂香港

被捕人說話帶有濃烈內地口音，持有香港身份證。

又係每日150果班垃圾

轉頭放咗啦

醫護人員已經好撚辛苦 仲要應酬啲咁嘅人 大吵大鬧仲要郁手

但佢而家有「身份證」 應該無咁易放嘅

污染物

究竟應該屌個新移民，定屌帶佢落黎又唔教個個

Why not both
就算教 學好三年 學壞三日
邊有咁易教得識
最應該做嘅就係源頭減廢

喉嚨痛都要睇急症

雖然知你假膠 但為防有真心都係回一回
1.小朋友大哂？
2.點解唔去24私家睇？
3.引入耐啲無醫德嘅大陸醫生護士令到你口中所講「好廢」嘅香港醫院更廢？

死撚左佢啦呢啲人！

佢無抵抗力咖？

最後無事 唔告

港女

港共必須死 屌你老母搞到香港淪落到咁

唔該唔好用港女去形容呢件大陸閪
影撚衰哂

只係22年 已經衰撚到咁

鬼唔撚望個o靚仔係急症染到流感死撚埋佢

點解d大陸人淨係識得係香港係威係勢

或者政府私家車接送， 班支那特區警犬重有面話自己好先好笑

本性
香港人其實也應如此 只不過係有一班人被殖民過所以成功洗底
而而家80、90後就係所謂港英餘孽

快d罷工啦屌

呢班污染物幾時死清光

佢地文化係咁
支那人個個都以為自己習近平

年年唔知擺幾多宣傳費洗底同招聘
正經野又唔撚做 一係就做唔好
一係就唔開file查 唔怪得香港犯案率咁低

150蝗

垃圾大媽快啲仆街死

雜種

全港護士醫生都無人撐
個個繼續ot

港你老母女，蚑那蝗嚟架
濃烈蚑那口音呀屌你老母
睇唔撚到?文盲?

咁緊急就去睇私家啦仆街

襯宜家醫療問題咁風頭火勢， 仆街蝗蟲仲敢搞搞陣

佢地天不怕 地不怕

消息續稱，被捕人說話帶有濃烈內地口音，持有香港身份證。
sorry 睇漏
原來係支配

支那蝗

神助攻
醫護撚幾時出文聲討

有個港字都影撚衰哂

你返大陸睇醫生呀

講真呢條係導火線黎， 醫護要抗議示威

起碼肯認衰，算你啦
下次睇清楚，香港人尊嚴香港人有義務盡全力保護

好廢又要睇

死垃圾
死返上去自生自滅啦

咁撚小事睇急症

其實好似唔係第一次聽呢啲新聞
只係今次係佢地忙再加單咁嘅野
我諗佢地出文聲討 或者搵傳媒發聲都無用
真係挺身而出嘅人一個都無 就算真係企出黎
又唔識醫學 都幫唔到佢地咩
全能嘅連登仔集思廣益下可以點撐佢地好無呀
把口就話焦土 但我信仲有好多香港人有團火想幫手咖

fucking 支那人

大家都是中國人 不用分得那麼細
唔認同我嘅都係廢青
反中亂港嘅垃圾廢青

立即停收污染物

大陸狗真係無一個係無辜

支那人

同你個名一樣 無謂獻醜

腥移民不熟識香港規舉 要包容 轉頭放

輸就一齊輸

有母性無人性

自撚私強國人閪格

個細路有個咁嘅阿媽都好慘

不過係幼蝗 所以由鳩得佢

源頭減廢 死大陸蝗

推

Push

根本香港好多社會問題來自呢班單程證腥移民
唔停止輸入真係多多資料都唔夠, 所以點解政府連長者綜援都要cut

Related news

【流感高峰】屯門醫院醫生︰不少人一持有單程證 即來醫院洗腎

Cut長者綜緩再補貼佢地呀嘛

啲垃圾偽明星仲唔出黎講句野

放撚晒d大陸垃圾落黎

劣幣驅逐良幣 政府就係想咁

之後有個阿叔成支鋼根屌落隻手
都要等
你係咪有特權你係咪大撚曬？

前

邊兩個腥移民偷偷地留下負評

你個廢青借機享到挑撥新移民同local嘅關係
好地地點解要強調人地係大媽？
居心叵測

消息續稱，被捕人說話帶有濃烈內地口音，持有香港身份證

香港防線係咪已經去到退到 bno

有hkid都係支那人

關我撚事 係01個topic咁寫
不過你啲假膠好低質 睬你都廢撚事

屌
仲以為自己扮得好似添

有隻腥移民

仲要個細路只係喉嚨痛
個腥移民有無咁撚蠢呀

反抗 要返工不了

咁蝗式中文呢 ?

唔似呀！臨時演員都係演員！精神少少！

實在太感激「香港民主黨」把「中國大陸」人無止境地引入香港，破壞香港，徹底地禍害香港。

喉嚨痛就想入急症
佢老母應該要排期驗腦

咁撚多污染物

遲d醫得唔好，抬副棺材去翳院tim

有次呀仔高燒，燒到39度幾，我同老婆擔心不已，一天光，診所開就打去book時間（英國診所有分walk in同book，我附近得book）姑娘聽完我講發燒，無其他症狀，叫我帶佢返學 但我都想照book，咁姑娘同我book11點
我10:45去學校接仔去睇醫生，一入到去俾個醫生鬧到狗血淋頭，個仔仲行到，只不過係發下燒，睇咩醫生，自己去超市買藥食啦⋯⋯鬧咗幾分鐘，不外乎傷風感冒發燒嘔吐抽筋發羊吊哩啲通通小事就自己去藥房買藥食，咪撚再嚟睇醫生
香港真係好，喉嚨痛都有得入廠

政府成日話源頭減癈自己又唔做

屌你老母大陸人

成日發生

777:150不能停

狗屎垃圾症都睇公立
睇私家啦
冇錢就去搵嘢做啦

可能綜援唔洗錢，扮有事拎定d藥新年拎返鄉下擺

無錢就去申請綜緩 fat fat

每日150 件
首當其衝就醫療

仲有交通 住宿 醫療
不過政府同港豬視而不見 聽而不聞

我想開呢個時候係咪行使公民逮捕權

支那人唔等得死返上去你祖國醫

打到你識反抗為止

新年擇番個好日團拜啦

優先咪睇私家，窮得好肉酸

郁手郁腳係依啲大陸西先做得出

俾埋位你入班護士唔係唔發大黎搞呀

支那人幾時先死得哂
香港畀佢地搞到臭哂

死大陸喱 稅都無交過落到黎就拎盡哂福利仲要諗住用返大陸果套係香港橫行 呢個政府係咪同市民有仇放哂啲生蕃落黎

仲有住屋
好快到房署前線果班岀黎爆

條大陸閪最後一定冇事出返嚟

姓GU

護狗正垃圾 少少野都handle唔到
係雞係公廁

新香港人

Backlist 佢
以後唔俾睇醫生就啱

坐高鐵去大陸睇啦你
香港醫療咁差
唔適合你

你還手囉咁勁 告鳩你傷人

Blacklist完一個 每日再多150個 你blacklist得幾多個

唔得得去法國啦

可唔可以死埋個老母

私家都要排啦

可唔可以全家都上路

香港點會唔衰落 全撚部都係呢d人

犯事果陣就用大劣人身份，到差館自動甩身仲有奶茶飲

臭雞扺打

我都覺自己俾香港醫療制度縱慣哂
小小事都睇醫生
去到外國又發現啲人唔興睇醫生
冇得成日睇醫生問症好冇安全感
之前都喉嚨痛左幾星期
去到中期係痛到水都飲唔落食唔到野訓覺都痛醒先去醫生
佢都係話病毒感染冇得醫就打發左我走了

班醫護有骨氣就拒絕醫支那人除非正苦做野 可惜佢地唔會

佢哋無腦咪仲好，最好爆多幾單呢啲嘢，到時睇下林鄭條八婆點拆

狗改不了吃屎 無文化就係會咁撚自私

因為香港唔出手打人，人善被人欺

喉嚨痛

岩喇，打多d醫護人員，等上面班高層又要拍片

你哋唔係好憎護士嘅咩？ 護士應該免費工作㗎嘛唔係咩

他只是個大媽

做護士一定係冇參加國情班 唔知道醫院嘅vision，mission

劣等支畜當自己上等人？

支狗，點解每次成張事件複習化，你比差人拉撚左你個仔仲要攪撚完你打人單野先有醫生睇

林鄭一班高官我諗一世都唔會用公立醫院服務，如果用咩佢有自己嘅公立醫院嘅私家病房，佢理得你打死， 唔知呀出嚟眼眨眨

777: 個別事件 不作評論

呢個政府仲會唔會為真香港人做野 ? 真香港人係呢個社會生活到好似成隻狗咁 做醫護 已經夠大壓力 仲要比d仆街打 條仆街比人拉左 轉個頭分分鐘乜事都冇 明知大部份人都反150 政府仲要扮唔知 又要揾撚曬理由咁 心都酸

呢排啲人入多啲大陸醫生護士 佢哋咪唔睇囉

明報都登埋
蘋果都快啲登啦 越多傳媒報導 越多人知越好

要求兒子優先看診 母推跌廣華女護士被捕

一名女子攜子到廣華醫院求醫，疑因輪候時間太長，欲優先看診，與一名女護士發生口角，繼而動手推跌該名女護士。涉事女子因「襲擊」被捕。

事發於凌晨3時許，一名41歲女子帶其年約10歲兒子到油麻地廣華醫院求醫，輪候約半小時後，女子疑不滿輪候時間太長，欲盡快看診，與院內一名45歲女護士口角，其後動手推跌該名女護士。

警方接報到場，以「襲擊」拘捕該名女子。

不過明報無講明果個係大陸新移民

700正皮
但叫1%
姐係7個人上街示威都無
政府同啲支那人怕你地條撚咩
成班支那香港奴隸都仲未知發生緊咩事
一味上網圍爐打飛機 垃圾

屌 傷風感冒就去睇診所啦...
你去急症室都百幾蚊 普通診所幾百蚊
差得果少少...

有單程證人士未攞身份證就去政府醫院洗腎

呢d仆街真係明濫用醫療

咪又係扮野拉完轉頭放人

求其拎住張寫住個爆字既紙A4紙就叫做抗爭, 就唔好怪人點解"抗爭"極都仲係咁既樣

一名41歲女子，仆你個街，半隻字都冇提過大陸口音

而家同D蝗嘈
一定要好似旺角矮仔咁打撚到佢仆街跟住快閃

個護士莊閒都唔識分抵俾人打

睇過你舊post，想問你覺得香港精神係咩？

正所謂「儒以文亂法，俠以武犯禁」

古有魯訊棄醫從文希望思想改造中國人，只係文化大革命同六四令好多有文化嘅中國人死哂，令到文化斷層左幾十年，中國先搞到今時今日咁。

利一利申，唔係大中華膠。

但點解今日唔可以有香港人/連登仔做鍵盤戰士做到影響到人思想？就算只係一小撮人，都好過無。當年小弟都係上高登，由上高登開始到俾人影響到真係會企出黎參加社運。自從14年雨傘革命大家俾人淋熄團火，到而家梁天琦坐埋監，黃之鋒呢啲曾經相信佢係英雄嘅人都收埋皮。點解呢一刻仲諗住靠人？唔係靠自己？

好老實講，我認我係鍵盤戰士，我嘅能力都只係係網上鳩噏，公審啲無公德心嘅廢老。但連打個字，發表下自己意見都懶，仲講咩出黎守護香港

以下呢篇文不妨抽空睇下：

今時今日的抗爭圈子，居然仍有無賴隨處放屁撒野，詆毁網絡素人，嘲諷「鍵盤戰士冇出過黎就收皮龜縮啦」、「你又做過啲乜呀？」之類。無賴之外還帶有一陣嘔心的左膠社運階級味道。向同一陣線的人叫陣、嗆聲，藉此滿足自己由組織虛榮所組成的玻璃心靈，誰才是食飽飯後無事可為，大家心裡有數。

相比之下，看似食飽飯沒事幹的鍵盤戰士，耗費心思撰文評論，不但大傷腦筋，更要拿出勇氣面對群眾。網絡時代是很公平的，你寫一篇文章評東說西，人家亦可以對你的文章左捅右插。一旦投稿被接納，或在Facebook 發表，就是把自己展示在群眾面前。稍有錯漏，都有機會遭到批評和反對。鍵盤戰士可以是無名無姓，但批評和反對每每是真刀真槍、尖銳鋒利。敢於網絡發表評論、建立論述的鍵盤戰士，絕不應該被冠上「冇出黎行動」所指的龜縮形象。更何況，不是做慣鍵盤戰士就等於沒有行動力。沒有打卡、沒有被捕、沒有被議員和網台加持，就必然是「冇出過黎行動」？本土派大概有一種共識，就是大放厥詞質問其他人「你又做過乜？」、「冇出黎就冇資格出聲」之類的庸俗之徒，根本不是同路人。

攻擊鍵盤戰士等於攻擊群眾。鍵盤戰士，大都是網絡中無名無姓的素人，就是一般群眾。他們的意見，就是民意。民意與自己的黨羽的心意稍有偏離，就空群而出地開火詆毀，蓄意為行動者和網絡群眾劃下階級之別，好讓圍爐的烏合之眾可以自覺高人一等，作威作福。此舉與主流傳媒、左膠等說「網民不是專業」，當網民不是人以保障自身利益的舉動如出一轍。不但醜陋無比，更自絕鍵盤戰士的支援，除了愚不可及，都難以找到能形容的字詞。

要說鍵盤戰士的效益，用兩個字可以描述得到，就是：陳雲。

如果說陳雲是香港最強的鍵盤戰士，恐怕沒有人會有異議。《城邦會戰勝歸來》MV有云（其實是黃毓民）：「係個面書度，寫幾篇文章，搞到鬼哭神號！好多人狗急跳牆，全世界圍剿佢！」，足以描述鍵盤戰士的威力。威力的背後，是費盡腦筋的心機。要得到Like & Share，靠炒花生、賣矯情倒是很容易，但靠一本正經的政治文章，是相當困難，只有耗盡心力、心思慎密才有可能寫到破百Share的政治評論文章，不是識打字就做到的廉價工作。然而，一個鍵盤，可以讓人戒除中國情花毒，可以令左膠醜態現形，更可以搞出一連串驅蝗、光復等迫得中共匪國向香港人作出讓步的轟烈行動。

諷刺的是，那些日前糾眾四處撒野的無賴，正是靠這些由鍵盤開拓出來的行動起家，可見他們所鄙視和不屑的鍵盤戰士，其實是他們的衣食父母。若沒有由鍵盤戰士堆砌的理論依據、行動方針、傳遞情報、宣傳推廣，憑某些連少許政治公關問題都處理不善的庸碌之才，能有今天的一丁點知名度和名人加持嗎？貽笑大方的低能行為，例如扮乖仔執垃圾，倒會接二連三。既然今日覺得自己是那麼英雄主義、巴閉、疊馬，怎樣不向陳雲叫陣，向他嗆「鍵盤戰士龜縮就收皮啦」、「冇出黎有咩資格講野」？憑他們薄弱的底蘊，天做膽也不敢。欺善怕惡，就是這些所謂要帶領香港建國的烏合之眾的真實模樣。

文有文鬥，武有武鬥。本土派必須文武雙全，兩者互相合作，而不是互相鄙視。街頭上有行動者趕走中國蝗蟲，網絡上有好像盧斯達的辛辣文筆殺退左膠，才可跟共匪和左膠的聯手維穩一較高下。無論是行動者還是鍵盤戰士，於勢孤力弱的本土派陣營，皆是珍貴的人力資源。覺得鍵盤戰士無撚用的組織，或縱容黨羽向鍵盤戰士開炮的庸才，是自殺而不自知的柒碌，請各位不必再對他們有任何期望。

死7婆 死都要話唔係人口問題 屌佢老母臭閪

呢一種係打架專才，專門俾警犬有野做同用色相反五毛

睇住佢地打我地香港人搞亂香港就嬲撚到震 醫護人員都係為香港人服務 佢地唔掂我地香港人都唔掂 香港人應該企出黎企佢地個邊一齊出聲

垃圾支那人又搶香港資源 拎住本passport又出到去整臭香港個名 每日150個呢d過時既政策一早要cut 本生香港已經多人 仲要每日多150個生番落黎

新賤民打撚死班醫護就最好, 廢老無人醫, 新賤民又要坐監, win win

喜訊

【最新】政府向醫管局額外預留五億撥款應對冬季流感

今次真係要cut 依家都搞成咁
再唔cut150 香港5年玩完

支那 有個字 叫做醫鬧

估唔到咁快香港都有

D錢又唔知洗起邊D高層度

請咩專家顧問個D

不如每位醫護每人派六千好過啦.

呢D仆街食屎死左佢啦. 成日郁下就打人真係同野人冇分別

死返大陸睇啦
屌你老母，

好嬲但係又好無助，而家仲可以做啲乜？⋯

班支那蓄真係完全冇排隊呢個概念

算9掃吧啦香港人...個個淨係顧住層樓 番工 做奴隸換錢幣，你要香港人反抗 除咗 樓價 大跌 變負資產，佢地都會繼續理得你死

岩啦 繼續

口嚨痛都走去急症室

終於出手了
班蝗喺上面就喺咁睇醫生，醫唔好重返嚟殺鳩你。
香港醫護自求多福了。

好多都無病無痛但又走入醫院，但明明自己唞下就無事

其實可唔可以引入強国醫護鎮守各大醫院急症室，專門照顧非緊急病人呢？

屌你老母 你個仔喉嚨痛渣 鬼唔望佢死撚埋

成日都發生
病房、門診、手術室門口都見過
呢單係急症比警察見住先即拘
平時太忙太多人剩係call保安就算 太少報警
野人以為自己黎'睇病'，'有情緒'就橫行無忌
轉個頭仲可以搵PRO煩你(態度唔好，無entertain佢，etc.)
呢方面係唔對等，醫護人員係硬食

屌你老母
收緊個移民政策得唔得

冇返咁上下學歷/資產都唔比黎
屌你老母150個有9成都係大媽 落黎拎綜援 住公屋

屌你老母⋯

上國情班就係教你應付呢班垃圾支那狗

唔只香港，尋日有單發生喺新加坡

其實係咪應該要拉埋入境處落水
又內地”人才”又150
得入境政策冇人口政策
點樣去制訂完善嘅福利 房屋 教育等措施呢

新聞入面講果d中介 搭直通巴士已經賣晒廣告
話嚟香港讀書 再用IANG留港七年就拎到身分證
仲話不成功不收費

告到佢甩褲

殺撚哂d新移民同素食撚就天下太平

新移民死全家

再有魚蛋食

點會唔會
特快插隊俾佢哋用先啦
詳情自己睇譚耀宗割瘜肉

Post 錯，應該係依單

不過兩單都係一撚樣 仆街支那大媽

屌你老母 幾時可以屠殺晒呢班垃圾蝗蟲

垃圾支那狗 正常

支那新香港人

喉嚨痛睇乜野急症呀
支那狗真係on99

屌你老母支那生蕃

屌你老母, 呢D最少要判監一年啦

其實香港啲醫生自己有份做成呢個局面架，有咩事就叫你搵醫生想賺你錢，香港人慢慢被各種專業圈養大，自己個腦懶去吸收其他行業嘅知識，於是好少事都尋求專業

籌錢都要告到底

抵撚死

祝佢入冊+個仔病死

條傻仔block左佢好耐
巴打仲等乜

打到佢痴肺先岩聽

狗改不了吃屎

普通襲擊喎 點會唔拉
洗唔洗坐就另一回事

對班撚屌嚟講拉唔拉坐唔坐監都無撚分別，反正都係咬老綜過日神

為一作用就喺嚟香港蠶食資源溝淡人口，呢啲根本係新世代戰爭行為嚟，用人口嚟影響一個地方嘅政治、資源，加拿大、澳洲都遲早變埋支那

睇醫生醫症狀做乜撚
會喉嚨痛下姐係免疫系統運作得好啦
乜柒都唔識又生 又唔係有錢
根本所有環保撚既敵人係過份生育冇節制生育 走去屌人唔走膠 唔食素真係人類大倒退

但呢種做法係被“自由”“人權”所掩護，喺現今主張政治正確嘅環境下係無人可以侵犯，唯有係等權威主義再次挖起平衡返libertarian嘅反智

循例：
內佢老母地啦
支畜入侵香港
班商家狗淨係睇錢

死大陸人，支那豬

呼籲
見到呢d情況一定要出聲幫手
一定

根本大部分的大陸人都係污染物
全世界都唔鐘意大陸人香港仲要比佢地黎

睇住個支那仔惹到流感過2日死撚埋添呀

告撚7佢啦

遣返啦 死返大灣區

支那蝗無一個是無辜的

一句講哂 單程證一定要Cut到 0

打尖又打人

香港真係一個好神奇地方！本來由一個港英政府培養出來高質人民！而家就由大陸入口劣質人民將其溝淡

共産黨專登架！
新疆夠膽死搬過百萬黨員入去
同住，同食，同工作

除非改朝換代，根本無希望！

香港話畀共產黨㩒住砌啫
加拿大係抵死
左得咁開心呀嗱

唔講就知啦，凡中国大陸人生事一定得到身分保護，所以唔報嘅通通都係中国大陸人

半個鐘姐，等唔到去睇私家啦

小心d
唔鐘意蝗就係歧視
係極右法西斯

啲大陸人應該死晒就啱啦

支那人咋嘛 你兇返佢 佢自然會收皮

護士俾人炒就梗架啦
今次唔知要賠幾多錢添

係大陸年中有唔少醫護人員/醫生俾人拎刀插死

新香港人新思維，勇武睇病

洗唔洗坐監？

果個五毛黎架

五毛扮盲

喉嚨痛都要睇醫生？果然係東亞病夫

屌你老母幾時先停止每日150件
同埋落左黎個d可唔可以掉返上去
行出街聽到普通話就燥

一撚樣
聽到大聲普通話更加會當面屌

原來，屌佢老母

香港d家長其實都唔好得幾多 無理取罵

可能有人話：
護士咁高人工預咗俾人打

又係呢啲垃圾

個老母應該打到自己個仔變危殆
啲護士就會即刻比個仔睇病
老母嘅力量用錯地方啦

可以停150件係天荒夜談
共慘要換血清洗港豬點會停

一睇標題已經估到邊d人

呢d新聞最好貼比台灣人睇，等佢地睇下係咪會發大財

入到做執法隊伍一定見一個拉一隻蟲

要求兒子優先睇醫生 大媽襲擊廣華醫院護士被捕

東網都有報

其實要cut 單程證之餘，原則上要遣返新移民，以減少香港人口

出告票罰到班蟲打公職人員

CUT 單程證呀屌你老母!

要排頭位去搵獸醫啦 去錯地方喇

收得三萬蚊糧包埋比人打嫁啦

冇bno唔好話自己係香港人，唔該

留名實有人話護士工包埋

人工*

發燒是常見的醫學徵象之一。體溫上升可強化免疫細胞，增加殺死細菌和病毒的能力，發燒也可抑制細菌和病毒在體內繁殖。
治療發燒本身，一般來說是非必要的。

佢地睇唔使錢重唔用燃盡呀

屌你老母

注意，拘捕帶走唔等於起訴上庭，
可能未到差館已經放走，或者直情車咗佢去第二間醫院由警員帶住打尖睇怎症。

咁寶貝就睇私家啦，咁即係錢緊要定個仔緊要

上面已經有人講左

護士應該將單程症人士，同佢地d小蝗分流去點滴房，咁撚鍾意打點滴 (屌鹽水)，比佢打撚飽佢，就唔駛發癲隨便打人。

有香港身份證嘅蝗點分類